香港老屎忽的傳說

他們用塵土創造了英國人，使香港可受英國統治